究竟點解會咁

今日咩都冇做過

連fd都冇搵我

自己一個唔知做咩就過左一日

明明平時個fd都會搵我打pnd

今日冇搵我之餘

wtsapp仲要靜哂

究竟點解會咁

唔通毒真係罪

有我